有無巴絲身處澳洲working holiday

有無咩group 討論下搵工，邊度多伏少伏好無？